員佐級協會:稱24,000個求助電話「黑客攻擊」 圖製警方見死不救假象

7.21「元朗恐襲」和包圍中聯辦事隔多日，警察隊員佐級協會周四（25日）發表公開信，強烈譴責侮辱國家行為及暴力衝突升級。信中又提及，報案中心當晚在3小時內收到24,000個求助電話，質疑是電腦黑客攻擊伺服器的慣用手法，意圖製造警察見死不救的假現象。警方4個職方協會主席同日亦去信特首林鄭月娥，承認警方連月執行職務成效「差強人意」，但重申反對成立獨立調查委員會。

警察隊員佐級協會周三（25日）發表公開信，指7月21日中聯辦和中區警署被「暴徒」破壞，並有人乘警方集中處理西區衝突事件，在元朗西鐵站糾眾集結作激烈暴力行為。
協會將「元朗恐襲」發生後，網民在網上呼籲集結「收復」元朗和聲稱拆祠堂等言論，視為「暴力的源頭」；又稱有人呼籲支持者致電999報案，意圖癱瘓報案系統。協會認為，7.21當晚3小時內突然收到24,000個求助電話，是電腦黑客攻擊伺服器的慣用手法，意圖製造警察見死不救的假現象。

協會指，暴力惡行已蔓延至其他反對人士，又不具名提到何君堯雙親墳墓被毀，指有關「暴徒」不能以「人」相稱，以昆蟲中最怕曝光的「蟑螂」，呼籲「請收手罷（吧）。」
另外，警察評議會職方協會，包括警司協會、香港警務督察協會、海外督察協會和警察隊員佐級協會主席，周四（25日）亦去信特首林鄭月娥，表明堅決反對成立獨立調查委員會。
四會主席指，連月來警隊人員堅定執行香港法律及全力維持社會治安，「但成效差強人意」，以致被別有用心人士誣蔑，網絡亦有言論散播仇恨，鼓吹傷害警察及其家人，情況令人髮指。
他們指，鑒於近日要求特首成立獨立調查委員會之聲日漸高漲，認為此舉對警隊殊不公平，重申懇請特首堅定拒絕成立獨立調查委員會，「無負警隊一直對特區政府的支持」。

睇到最尾嗰句 嚇得我丫 班友以為自己係軍閥呀？

繼續吹

老作

佢哋幾時變圓寂級 好撚柒on9啊屌

黑警而家無人企係你果邊呀

有枝炮又點？

難聽過粗口
根本當唔係做警察嘅人就係敵人
啲敵意根本上哂腦
CLS

嘩 你老味 呢啲真係世界級助攻
要幾自我感覺良好先作到呢啲故仔
仲要覺得有人會信個下好嘢

擺明係無人到場
啲市民係咁打999救助啦
打咗24000個都無警察呀屌你老母

行得正企得正怕咩比人查？

屌你老母 毅進仔 用撚下腦啦 3個鐘呀 你處理左咪唔撚洗有2萬4個call囉

依啲正宗瘀血 到時一炮過剷哂佢好過

嚇得我, 幾驚popo同政府割蓆

冇source以為假新聞
點知真係on9成咁

威脅梗林奠

咁啲接線員講驚就唔好出街，同埋各區警署「浪」電話呢？
仲有最關鍵點解八個字先有增援，先頭到場兩個警察完全唔處理現場打鬥

3小時內收到24,000個求助電話

班黑警咁都唔去救人
建議3萬隻狗集體自殺

警隊同柒婆已經變成命運共同體
柒婆在，警隊冇事
柒婆一出事，下任特首實搵警隊祭旗拉民望

喂你地誠信破晒產㗎喇
仲出唻9 up 邊個信?

眾叛親離

毅進同學會嘅創作力量同幻想會嚇你一跳

港鐵聲稱47分已報警
佢點兜都兜唔到啦

你咪有2隻垃圾狗去過現場囉，仲要人報警？

無腦唔好講曬全世界知
24000個就「黑客攻擊」
屌你老母點應付香港700萬人?

咁就死得啦 好彩香港冇咩天災人禍啫，二萬個call就冧ser

黑警都痴撚線 我都有份打999 我又係黑客？我見到啲人就黎比人打撚死一個黑警都無 唔打999 可以打去邊 唔通打1823？黑警可恥 你地咁撚廢不如解散左佢啦

仲有個日係灣仔 圍捕學生 個個就衝得勁快 仲要每個學生都留身份証 點解班牛屎佬就唔洗 仲要唔攻入去問人地可唔可以入去 屌你地老母 仲話唔可以話人地著白衫拎鐵通就話全部都有份 咁既鳩野都講得出 真係好撚何君堯

有無寫埋英文版本俾外國睇下點解咁多人打999都無人聽呀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁去警署門口個啲又係咪黑客
真係要解散警隊，成班智障

屌你老母 個晚淨係直播都十幾萬人睇緊呀仆街

39分鐘先到，你點兜啊？呢個時間講出黎都比其他紀律部隊恥笑啦

電話同ddos比老散就收收皮啦

仲以為可以呃到人

24k 就dos到你 你真係執柒左佢啦

你老尾果日立場妹妹 15 萬人睇 Live 呀，5分1 人報警咪少囉屌你個西，唔係 update 下個 system，係要 update 下你個腦呀，與時並進好冇呀屌你

屌你失蹤幾日喺到抹黑市民，不如話全部721元朗嘅片係黑客偽造吖天才

出少句聲啦福利會
咪當人好似你地咁戇鳩會信得架
元朗警署又點解落閘趕人走呀？

因為見死不救已經唔足以形容班popo嘅惡行

唔調查咪減薪一半囉 你揀一樣啦 唔好話我地唔俾你揀 逼死你地班狗

屌你老母 唔係話你唔接 係話你接左唔理啊

盧偉聰，你含撚啦，屌你老母，扮傻

諗到講呢D嘅，唔係老散囉
大粒都唔出奇

黑客攻擊？

柒撚到咁屌你老母？？
小學生都不如

笑死咩 平均1分鐘先得133個人打 屌你正常人比你個台cut線緊係再打
你班友又唔做野 越積越多咪有成2萬4個囉

未計假如黑客攻擊先得24000 咁就屎啦
叫個黑客食蕉啦咁廢

打電話都叫黑客攻擊？
條友仲用電話線上網？

呢個低級福利會收皮未

夠啦

到底你班黑警知唔知醜字點寫

一個就話39分鐘
一個就話黑客作電話

你班友搞笑完未
已經唔想講藍絲，黃絲

根本依家警隊就是香港大笑話

平行世界?
電話都有得DDOS?

on9
你接第1個，就已經係關於屍殺列車啦。
第2個都畀多你啦。
問題係你一個都無接呀你老母！

你知道嗎？
蟑螂的生命力比中國人還要強呢！
贊同請分享一生平安~

快d 將呢句製圖做文宣傳晒出街，幫星期六吹雞

越描越黑既最佳倒子

夜喇，收皮啦

人地議員早一日已經通知左你

你老母 冚家產
24000人排隊屌你地老母我就信
影撚哂你地 警鄉黑合作無間架
唔知以為你地FD撚到收工攞個老婆出黎交換屌添

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

打電話報警都叫黑客。。
原來香港個個市民都係黑客

黑警全家落地獄 係咁多

今時今日科技咁先進，邊個電話號碼邊一秒鐘打過幾多次全部可以check到，要我信你，拎記錄出嚟唔該

點解不停打？
因為無人接啊
因為無警賊到啊
因為警局落咗閘啊

你上面是旦做一樣都少兩三成啦
明唔明啊

圓寂級協會收皮啦 24000都多 每分鐘一百幾十個咋 歡樂滿東華以前乜野50條線都可以接到唔停手又黑客攻擊?你都ON撚鳩

其實呢班友係咪白撚痴嫁
出夠醜未

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

條友真係唔識 只計睇到立場條片而報警嘅人數都唔少啦 佢地知唔知呢個年代係有直播 即時已經知發生緊咩事

覺得佢地好撚驚

員佐級協會講嘅嘢問同大公報，環球時等等嘅土共報講嘢口吻咁似嘅
係咪已經被完全滲透

市民求助當hacker
你食屎啦
警犬協會

原來毅進仔真係智障㗎喎
你班黑警如果肯一早解決件事
又點會之後收到24000個電話

首先無人黑客攻擊

其次再次真係有大型災難，你又點撚樣啊？
唔識自己檢討 仲喺度不停作藉口比自己

咪拎啲無聊人上嚟

黑客 黑到可以用電腦打999都幾犀利 難怪帝吧會收晒皮

3個鐘24,000個電話
即係一個鐘8,000個
平均一分鐘133個

大佬, 架車咁多人, 又咁多直播
差佬又唔聽電話
一分鐘133個好多咩

聽左第一個派人處理左咪無之後果D 電話囉
懵炳

警黑勾結 鄧炳強馬上下台

無負警隊一直對特區政府的支持
佢地有冇權咁做呢又?
又係時候提減人工

手動DDOS 999
班毅進仔係咪high上腦
你有人去元朗站就唔會有咁多call啦
你哋自己啲PCO講㗎

差佬數學真好
一人打3次電話
元朗唔會8000人都冇掛

佢當左自己個電話係賣演唱會飛系統？

太多人打，會打唔入？

你老母畀人屌都係黑客慣常用嘅手法
唔需要大驚小怪

[長文]人生最重要的選擇題

元朗警署連閘都拉埋。

又撥多兩野火

毅進仔

唔好比佢地spin 左去搞唔通
我地係打撚左比人cut 線 半個鐘都冇人黎

證據呢？

屌，cctvb D劇咩，香港何來咁多駭客。

我真係頂你個肺 咁都講得出

指鹿為馬

不嬲呢班人都可以鳩up唔使本
真係痴鳩線

四狗會俾人禁言咗10日 一返嚟又發表偉論

屌咩9福利會黎? 本未倒置, 就係一開始你班撚樣收左call 唔撚做野先有咁多人keep 住打

我夠可以話你班仆制刻意唔撚做野, 突登製做愈黎愈多人同時打唔通電話呢個現象, 就大條道理可以話人係咁玩電話jam 線啦。

睇到火到黎

真係學足晒共匪啲嘢
無恥則無敵

痴線 咁既藉口都講得出

丁蟹集團

我發覺d黑警真係全部痴左線咁濟

成立獨立調查委員會

證據呢？而家警察興用臆想去辦案？

依家全香港人都唔妥你班黑警呀屌你老母

勾結黑社會，毒害元朗居民

非法暴力，毒打香港市民

迫害年輕人，砌佢哋生豬肉

非法收受淫大政協利益

話你班友毅進仔真係冇錯

藍思既小道消息呢位警署警長照單全收

大家唔好再比警犬帶咗方向,亦唔係話遲到幾多分鐘問題
佢哋而家係勾結黑社會打香港市民

我真係屌你老母員佐級

無賴之極

一定係netsend啦

全力維持社會治安 成效強差人意 即係勝任唔到 即係炒得唔洗獨立調查了 可以直接解散警隊重組

毅進仔智力可唔可以高少少

唔係話有網民發起打電話報警運動咩

你接唔接電話已經唔重要, 到場既人型畜有咩表現已講哂所有野, 清哂袋㗎啦, 兜都冇人信

最撚仆街係呢個乜撚野
員佐級協會
每次都係加深矛盾
啲警犬仲以為佢地幫手發聲
其實就係煽動緊佢地

越解釋越7

佢地諗左好耐先作到呢啲藉口嫁

呢個協會係咪無腦？

弱智

屌你其實係講俾邊個聽
藍絲都唔撚信啦
24000求助電話都唔出動唔係見死不救係咩

獨立調查一定靜係查警察咩?
可以查埋示威者, 話唔定真係有外國勢力呢
查得好, 仲可以還警方清白wor

經過721元朗恐襲, 無人會再信警察架啦

新鴻基有啲嘢同大家講

證據都冇樣，信佢條毛咩

員佐級即係藍衫同雞仔餅，你話呢

727元朗食B仔

屌佢老味，早幾日收風，當日題撚左你幾次都話人jam九你線
你班友無腦都唔係咁架

咁ON9既都講得出,驚D火唔夠旺??

你估個個咁on9會信
你話比黑社會剪左條電話線仲可信

不如咁 公道少少 我就唔講個24000個call

咁你收到call 識得回應我知道了
又收到call 識得回應你驚就唔好出街

即係警察收到有人報警啦
但係又無警察過黎 咁即係警察有問題啦
即係包庇罪犯啦
即係警黑啦

要警署警長呢類低級警員（唔好搞後面同級）寫咁多字，係咪有少少強人所難？

聲明狗靜啦 無人識你個協會係咩呀

返去錦田俱樂部同班鄉黑互屌屎眼啦

on9

Google Translate:
汪汪 汪汪汪 wuuuu......汪汪汪汪~~~

毅進協會真係好撚戇鳩

定係 同一班人黎

智商要幾低先會信？

屌你老母
個陣我就係打左人生第一次999

痴撚線咩logic
你第一個電話聽完就到場仲點會有後面果2萬幾個電話

電腦電話又話人地ddos
仲有而家人地親身去警局部案俾人無視兼落閘呀
親身呀，點ddos呀，多重影分身呀？
真係痴撚線

上年颱風山竹吹襲期間都打唔通999
一定係黑客

原本都考慮緊去唔去元朗shopping
依家決定好啦，727見！

青山都唔收既先夠資格加入警察員佐級協會

星期六帶埋班同鄉出嚟
帶夠200個

指有關「暴徒」不能以「人」相稱，以昆蟲中最怕曝光的「蟑螂」，呼籲「請收手罷（吧）。」

係咪話緊自己

屌佢又話收到一個call然後做嘢 嗰個call邊到嚟㗎？中聯辦啊？

電話電腦DDOS唔到你 我真人DDOS你

請出示證據

但有人直接去天水圍狗屋報案求助

點解黑警冇行動？

要等39分鐘

真係以為自己隻手遮天

將所有呢隊警隊組織不人道既言論有咁大放咁大, 得全港都知,
要全港人都要恥與同呢班狗為伍, 我睇你班狗以後點執法..

早半日都通晒天，咪撚再講999單野算啦！一時又話幾十萬個電話同時間打入、一時又話黑客攻擊、下次又咩？

其實呢類野係比無腦深藍睇用黎洗腦

屌你老母臭閪
報撚左幾個鐘狗都冇狗黎
仲好意思係度鳩up?

嘩零正皮

咩都識啲
政治又識 黑社會又識 黑客都識

仆你個街，想屈黑客
有冇人可以將呢篇報導翻譯，再上傳去外國黑客網
通知佢哋一聲「香港黑警屈你哋攻擊999熱線」

解散警隊啦 成日做假 出份糧比佢打市民

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

連月來警隊人員堅定執行香港法律及全力維持社會治安，「但成效差強人意」，以致被別有用心人士誣蔑。

知唔知自己講緊乜，擺明我錯但比人屈？

林鄭一割席就會有生命危險
呢期真係軍政府

佢究竟知唔知道自己講緊啲乜野

當日連登仔知既野，驚察唔知

寧願得罪特首都唔好得罪市民

其實警局個系統咁容易被黑客入侵 係咪即係成個警隊冇一件唔係垃圾呀

等睇低智警犬又俾人踢爆作嘢
有冇老電巴絲爆料?

員佐級即係最低級, 成班黑腳老散, 有幾高質素吖~

仲要玩埋d語言藝術 嘗試兩件事撈埋黎講
垃圾始終係垃圾 筆者好明顯覺得件死物皇要過香港市民既安全
依加仲要事後9up 一堆野出黎諗住有人信。

你望就望林鄭依世都唔落台 下一個特首上任清算馬上就到

如果真係黑客攻擊又點止24000痛個電話

咁警署都落閘點解釋呀?
邊個黑客定黑衣暴徒落閘禁固警署班警員呀?

散仔再吹大啲呀笨
火上加油

呢個協會真係好On撚柒鳩

班狗仔好撚驚

呢啲真係中共式答法黎
「千錯萬錯都唔係我地錯」

消防,救護又去到
咪當人on9 la

我真係第一次睇到一個全負評既post
警犬又創造歷史
即係多電話你就可以落閘唔黎？就可以話咩都冇發生？
咁你做乜落閘？
執柒啦好嗎？
咁垃圾既說話你都講得出口？

推

1分鐘133個求助電話，都冇人理仲要39分鐘先到場..
求助電話=黑客攻擊？.....on9真係唔係扮！
黑警快d仚家鏟

收皮啦

當時企十個差佬响元朗站對住白衫團開幾槍
仲邊度有人會走去打999
根本係倒果為因

又點解釋有人拍門報案都唔理
黑客識得拍門叫救命

🤣🤣

係佢講呢啲得CCTVB會播嘅咋嘛
其他香港人點會信佢講丫，搞恐襲

偽進仔的智商從來唔會令我失望

昆蟲中 最怕光嘅係 蟑螂？
讀多啲書啦 毅進仔

唔好起到講d 無根據既理由
去淡化自己既仆街啦
你係就拎證據出黎啦, 屌你老母

屌你老母你地可唔可以夾好口供先講嘢得唔撚得
宜家生草藥up得就up呀
好我就當你黑客攻擊
你老母你地有2位同事調頭走唔撚識call台？又俾黑客攻擊呀？你唔好同我講成個元朗得翻呢2個黑警呀dllm
驚就要走 係埋宜家香港冇葉繼歡所以宜家香港d黑警 唔撚識訓練 連槍都唔撚識用呀 廢撚到要等防暴呀防暴黎撚左就直行直過 係埋都係警呀係你地班仆街話白衫冇武器嫁你地2位同事驚乜柒呀又 驚就唔執法？你地好好咁考慮清楚你地配唔配警察呢2個字啦 黑警已經好俾面你地 應該係叫你地做食屎狗 或者垃圾
同埋你地班仆街夾好口供先出黎講嘢啦 你地知唔知你地班垃圾 講多錯多呀
你地班廢柴算吧啦 你地已經無地自容
講你地班廢柴垃圾既嘢 呢一個月發生既嘢足夠我講10年當你地笑話咁笑 如果你還有半點良知唔該你一係離職 一係死一死 唔好再係度獻世啦好嗎
最後一句 散仔會 你收下口幫你後代積下福啦 24000個黑客電話 真定假大家自己心照啦 無須解釋啦
對撚住你地真係好撚亂 成日拎石頭揼自己腳指公

證明大家都無錯手

0正評，600負評
啲狗係咪痴咗線，咁弱智都講得出口，真係當所有人都弱智。

屌你老母死黑警
你地咁撚型就告鳩FACEBOOK
FACEBOOK叫人發現有即時危險就報警
十幾萬人睇LIVE
二萬幾個999 CALL咪已經少
黑客攻擊...黑你老母
最好你班冚家剷唔撚好用FACEBOOK
屌你老母

勾黑唔做嘢仲吠返轉頭 btw零正評post

屌佢老味黑客都好意思講，呢班人真係冇撚腦，我一個人都打咗500次啦，都冇人聽

電腦黑客攻擊 我屌你老母
我有份打999 就係你地無人到 D人先不停打

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

當人on9咩
點樣hack 直線電話

反對成立獨立調查委員會 姐係身有屎
被人屌到仆街 都唔成立獨立調查委員會

南亞仔幾時吹雞呀

睇完真係嬲撚到仆街 尤其係我睇香港01 評論好撚多藍絲五毛 睇完評論仲火
個國徽比人掟墨就講咁撚大段 黑社會打人就變做集體打鬥 屌你老母死黑警 但係度扮中立

香港成800萬人，有2萬個求助有幾咁奇呀？
0正評呀屌你

戇鳩, 咁緊急情況報警無人黎係人都打多幾次, 何況現場咁撚多人

黑警真係屈慣人....

[img]

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

又黎呢啲選擇性回應 屌 早前有線都報左 有兩個議員早一日分別已經通知左你啦 屌 又唔回應？

屌 2萬4千個電話 同時打？ 屌你 頭100個實通啦 就係因為你頭100個唔通 先有人繼續打落去炸 明明係你唔聽 依家就9up黑客攻擊 係度混洧視聽

最後 你個差館落閘 一定係黑客攻擊啦

有條片, 狗屋落左閘, 班人係咁拍閘要報警有人周街打人, 影住入面兩隻狗扮聽唔到....咁係咪見死不救..? 定係 DDOS 緊個閘所以應唔到. ..?

其實無論係咪黑客攻擊，你都要安排人手聽電話啦，就算得一個人係真係需要幫手，你都無權妄顧市民求助

點解可以咁無人性？我真係好恨好恨依班無恥嘅賤種

仆佢個街 警隊支持政府？
無撚野呀 知唔知咩叫三權分立？
香港核心價值都可以忘記得一乾二淨
對香港前景感到好氣餒
Here is Hong Kong, not China, not yet !!!!!

咁點解警署又落閘呢？

24000個，有冇 log ？
員佐級有冇 permission / access right 拎呢 24000個 log 出黎？

同支那一撚樣
唔肯認錯 扭曲事實

有活人去差館報唔到案呀！
on9!
唔好講d野令人真心覺得你好on9啦！

森美嘅地平説真係冇講錯

被迫害妄想症

唔係假象而係事實你真係見死不救..

班垃圾姓屈架？

1個call你都要去救架啦
關乜撚野事

員佐級果然無撚腦

呢班撚樣幾時死

毅進制？會唔會數錯左？

根本由傍晚開始已經報緊警，全部都係同一單案
你派人去D人咪唔打黎囉
知到件事既一定唔會信你，你講呢D咁既閪野根本就係為左呃果D無咁清楚件事既人
正仆街

毅進制數字？

差佬做野唔係講證據㗎咩？

下下一野cut鳩人線
1200人報警
一人打廿個有咩出奇

面皮真係厚撚到,成班過街老鼠你講乜都冇用,有腦既人都唔會信你

大話精：大話蓋大話

做男人做到咁，就好去死啦⋯⋯

面皮真係厚撚到,成班過街老鼠你講乜都冇用,有腦既人都係唔會信你

我覺得講出來仲醜怪
咪你哋啲技術咁屎啊！
原來電話多就收皮
早知唔需要遊行喇

係咪下次打999打唔通，就要市民放棄唔好繼續打？😡😡😡

乜撚野，你有差佬到點會有2萬四call打黎？